［集思廣益］動漫宅男被毆案拍劇/電影選角討論

單案發展到今日劇本已成，娛樂性甚高，如果拍到做劇/微電影，應該搵邊個藝人做？

司徒奈奈（事主/原告）：
白毛：
皮褸：
肥仔：
未來戰士：
虎牙：
林官：
辯方律師：
連登仔：一眾連登巴絲

西遊記2嘅主要陣容